大型聚会可能是细菌的温床，可能造成踩踏和中暑等危险，还可能鼓励过度饮酒和无保护的性行为等冒险行为。 大型活动可能是细菌的粪坑。 这就是为什么我们为它们感到痛苦。 凯兰崔尔·沃森2021年5月13日|华盛顿邮报 
 作为棒球运动创新温床的大西洋联盟(Atlantic League)周三宣布，计划在本赛季将投手丘移离本垒板12英寸。 在小联盟中，大西洋联盟计划将投手丘后移一英尺，雅各布·博奇，切尔西·简，2021年4月14日，华盛顿邮报 
 它已经成为政治新闻的温床，以至于Twitter在网站上设立了事实核查制度。 为您的受众和业务寻找最好的社交媒体平台|赞助内容:欢欣| 2021年4月8日|搜索引擎土地 
 非洲南部的卡拉哈里沙漠通常不被认为是石器时代创新的温床。 石器时代的文化在内陆开花，不仅仅是在非洲海岸。布鲁斯·鲍尔2021年3月31日科学新闻 
 群组是Facebook许多重大问题的温床，包括虚假信息和仇恨言论。 贸易组织称，2020年美国人的旅游支出骤降42% 
 长期以来，棒球一直是古巴最受欢迎的运动，这个岛国也一直是棒球人才的温床。 美国职业棒球大联盟准备好迎接古巴球员了吗? | 2014年12月19日|DAILY BEAST 
 20世纪60年代初，剑桥大学是文化和社会暴动的温床。 为什么电影捕捉不到天才? 克莱夫·欧文| 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 该地区绝大多数人都是亲政府的，自叙利亚动乱开始以来，该地区已成为亲阿萨德活动的温床。 欢迎来到美国assadille |Christopher Moraff | 2014年11月11日|每日野兽 
 峡谷一直是激进主义和武器走私的温床，但现在它正迅速成为一个沙希德工厂。 ISIS军阀的秘密生活|Will Cathcart, Vazha Tavberidze, Nino Burchuladze | 2014年10月27日|每日野兽 
 随着他们的放松，这个岛屿，尤其是它的首都，正在变成一个时尚、华丽的旅游温床。 巴勒莫不再是黑手党的专属|Alia Akkam | 2014年8月18日|DAILY BEAST 
 床架和窗框都收起来备用，因为现在用已经太晚了。 《双火之诗》沃尔特·普里查德·伊顿 
 当他看到早春的蔬菜生长在温床上时，他说:那疏松的覆盖物是如何让它们保暖的? 今日英雄|玛丽·r·帕克曼 
 在科西嘉岛，他们什么也不做，坐立不安; 而众所周知，撒丁岛是活跃不满情绪的温床。 骚动之岛|亨利·西顿·梅里曼 
 如你所知，苏黎世是激进主义的温床，那些去学习的年轻女性很快就吸收了最狂野的思想。 乔治·阿尔弗雷德·亨提被谴责为虚无主义者 
 如果壤土很重，把罐子放在温暖的地方; 用过的温床是个好地方。 实用园艺书|C。 e·胡恩